Testing Testing 喂？收唔唔收到？

睇黎一個人都冇

我都係死返第二面

喂喂？第3次都係冇人

boy or girl

第4次 Testing 喂喂

好似有巴打收到
重新test過 第1次Testing

Testing第2次

Testing 第3次

Testing 第4次

Testing 第5次

想十連 問過我未

Confirmed 巴打收到
重新連接第二小隊
Testing 1

Testing 2

喂喂 testing 3

Testing 4

Testing 5

Testing 第6次仲未有人收到

收唔到

第二小隊confirmed
現重新連接小隊1

:十秒後重試
: 1

: 2

: 3

: 4

: 5

: 6

: 7

: 8

斷十連

: 連接失敗
: 現嘗試連接至黑洞伺服主機
: 自動重新連接啟動
: 將在十秒內連接
: 切勿關機
: 現開始倒數...
: 1

: 9

: 10

: 黑洞連接失敗
: 成就(十連)已解鎖
: 現重新調整伺服主機
: 將在十秒內重啟
: 現開始倒數

: 已發現黑洞主機
: 現重新啟動

: 1